Noul KEY este: 03ea0b7614104e4daa32bd04d41e6748.

IMPORTANT! PARTEA DE TRANSLATE NU FUNCTIONEAZA DEOARECE NU MAI ESTE VALABIL KEY PENTRU API. VOI INCERCA SA FAC UN NOU CONT TRIAL PANA LA EXAMEN.

Proiectul consta intr-o aplicatie de citate. Aceasta ofera posibilitatea utilizatorilor sa salveze citatele favorite.
Integrarea cu Bing Translate API face posibila afisarea fiecarui citat intr-o limba diferita care poate fi selectata de fiecare utilizator.
